召集所有喜愛周國賢既面孔 (2)

official Facebook:

official instagram:

Official Youtube :

Fans page:
[/quote]

周國賢1979年出生於香港跑馬地養和醫院，有一弟與一妹。1993年，13歲移民紐西蘭，已與他三位好友黃曉暉（Goro）、貝祖貽（Joey E-Pui）與貝祖銘（Jerry）組成樂隊Zarahn，更開始作曲，在日本兩年時間即結識了來自韓國的同學李美英，2002年兩人即定居香港並結婚，現育有三女。

2016年全新EP《風起》
發行日期：2016年12月21日
《風起》- teaser

/ 愛比死更冷 /
愛是最深刻的瞭解 也是最真實的映照
彼此懂得的剎那溫暖 無法拯救破碎的靈魂

/ 大人的科學 /
大時代要殞落 並沒有什麼道理可言
與其尋根究底 不如一起搖滾5分鐘

/ 消化不良 /
這城毒氣瀰漫 需要齊心落力排毒！

/ DreamCatcher /
愛是全人類的夢想
你我都是眷戀愛的追夢人

/ 今生不回家 /
可以回的 早已不是從前的家
但我對你最深的愛 依然是守護你到最後

/ Children Song /
最後一首 也是最重要的一首
願你永遠如孩子般天真

歷年專輯發行日期
2004年03月18日 周國賢同名EP
2004年11月26日 溫室汽球
2005年11月10日 光
2009年06月22日 College(新曲+精選)
2010年10月28日 Implode
2011年07月20日 This Is Not The End
2011年12月22日 Project December
2012年08月21日 Live A Life
2015年09月08日 We Fight Like Kids
2016年04月18日 Children Song
2016年12月21日 風起

Zarahn 時代
2006年10月17日 十二優
2007年04月03日 12A Acoustic
2007年09月28日 怪誕城之夜 Tales EP[/quote]

(2)

經典作品
地下街

目黑

《有時》三部曲 有時,重逢,星塵

今生不回家

推銷員之死

近年live
21首曲目精華合輯@ We Fight Like Kids 2

漢城沉沒了@ KKBOX x LIVE STAGE音樂埋身聽

理智與感情@ KKBOX x LIVE STAGE音樂埋身聽

愛比死更冷@ Endy Chow Play Live 2016

Lm

係高登開腎仔POST, 連個名都打錯

周國賢寫俾其他歌手既歌
塞車

夠鐘

動物農莊

True Romance

之前有訪問講過佢唔鍾意人哋叫佢腎仔 雖然佢係三一如三自己開自己玩笑

屌原來我放錯live 其實我想放呢個

Tg fans group既黎留個靚名

等緊演唱會

好想佢開紅館

新post留明

都已經講左幾年紅館
偽毒坤都上到去

有tg fans group?

是咪開錯台

有興趣嘅可以開

屌又錯

I love you 腎仔

召集所有喜愛周國賢既面孔 (2) 今次冇錯卦:(

今次唔會再錯

多謝

本身已經有一個

link都唔識貼

新post 留名

評已正

其實可唔可以整合下周爸爸離開香港個件事同佢患抑鬱依件事既詳細起因同經過 好想知到底咩事

新po留名